巴西總統支那肺炎陽性

source 後補

Source:

好撚串咩唔係

Karma

睇吓病成點先啦

抵撚死

叻仔

有無機會好似bj仔咁樣出盡力反共

佢屌開啦

Karma is a bitch

我覺得難啲
巴西奶得比較根深蒂固

What time
LBJ

bbc都報左

拉丁美洲仲係咪好朋友？

禁巴西肉賣比終國

英國之前都奶得好勁
係最近先日出

個極右撚堅持唔戴口罩, 抵撚死

條撚樣根本自作孽不可活賴乜柒啫

巴西總統都中招，會唔會政變

好擔心trump都中回力鏢啊

係
but 英國日出完之後唔收人民弊都叫有其他出路
巴西呢到發展中嘅相對想好渴人民弊

試過透唔到氣可能會醫返好個腦呢

巴西加入戰團未

希望佢過到關囉

佢呢個年紀中招，仲留唔留得返條命都好大問號

係咪話由得亞馬遜森林慢慢比火燒嗰個?
啲火就燒地球之肺，武漢肺炎就燒佢個肺

巴西總統博索納羅：我的體溫降至36.7度，病毒就像是一場雨

口罩唔戴

聽講巴西好奶共？

人民日報 - 博爾索納羅感染武漢肺炎是證明巴西自古以來就是中國不可分離的一部分

巴西繼續奶共

戇鳩 人地之前至話要退出世衛 奶你老母咩

唔死就係 BTW 死左後上嗰個可能仲惡

抵

要稱霸天下，先攻下巴西！

侵仔淆底戴咗罩啦

咁佢去左，共和黨贏面會增

唔係支持國安法咩

千祈唔好好返

之前係咪佢老婆中左？

落地獄啦騙你老母

巴西好似係中國嘅糧食出口國？
中國俾人踩到上心口都要食嘢㗎

香檳

死左先

奶共啦繼續

禁極正評無反應，竟然變咗負評

死未d香檳就過期

後面

坪石邨新確診
兒登：嗰度廢老藍絲多，抵死
觀塘新確診
兒登：嗰度廢老藍絲多，抵死
長沙灣新確診
兒登：嗰度廢老藍絲多，抵死
巴西總統確診
兒登：

回力標!

巴西反中情緒其實好強
之前政府都好似因為武肺屌中共
依家個總統本身反唔反共就唔太清楚

幾時到教庭班撚屌

Cls

呢條撚樣縱容暴徒燒阿馬遜
死幾多次先夠。。

死撚左就好笑

為左種大豆同養牛畀支那

去年，全球森林大火四起，其中受重創的亞馬遜森林，就有9,060平方公里的林地 （面積相當於約8個香港）被燒毀！森林來不及喘息，綠色和平就由衞星數據中發現，巴西亞馬遜森林又再出現新火頭，於6月15日單日出現了6,500宗火災！

Mike Pence

但係巴西人係唔中意中國 我識果啲係支持香港